一人一樣出入境時俾保安/海關dum 咗嘅嘢

我先, 暗瘡針

一齊旅行既朋友俾人扔左支定型噴霧

比人Dum左碌鳩落街

布丁

你做乜

火機
成日有兩個係身唔知

dildo

喺上海俾人扔咗冇寫容量嘅尿袋

唔記得左咩原因布丁唔比

吓有冇解釋呀

係韓國出境 d 膠裝泡菜

same 仲要好撚貴既尿袋